高達老屎忽成日講UC神作乜乜柒柒，但真心想講翻句00先係最好睇

高達背後個理念千篇一律都係反戰，其實係睇邊套演繹得好

論劇情00兩季就講哂UC講咗勁多套嘅內容，內容又現代化，監督對現實世界國際關係知識深厚，機設又型，tram am設計好J，大人細路都啱睇

UC又長又煩，要追新嘢就要睇翻80年代啲低畫質先明，咁唔緊要，後尾好睇先係重要點，原來唔係嘅，講到後面原來設定係抄star war嘅，咁大家都係科幻作有借鑑正常，但使唔使連結局都抄埋

抄就算，商業考量大家都明，最唔妥嘅係阿寶睇到哂未來之後發現人類都係無法停止戰爭，一開波就set死咗UC世界嘅嘢都係無意義，姐係話知你UC點畫都好，反戰係唔會成功

00就唔同，從一開始世界互相排斥到最後互相理解，雖然有啲左膠但畀咗個好好嘅願境出嚟，對觀眾係有良性作用

結論：00屈UC機

唔過兩頁

因為駁唔到

00個電影不知所謂

你睇唔明啫

駁唔到樓主

冇睇
駁唔刀

快睇

00 個願景有啲一廂情願
但個故清楚易明好多
uc應該唔係同你講冇意義
係講戰爭點解會發生，點解停止唔到，
咁樣去警世，而唔係俾個假希望你
但富野講故有時好1999同埋又依賴一堆週邊去補完
覺得原祖，0080同08ms最好睇

Uc一路都keep得好好，f91 crossbone v 都唔錯

但喺一嘢比unicorn搞柒哂，fing 一下綠光搞到人哋部機變零件 戇撚鳩 ，個拉普拉斯之盒原來冇撚用🤷‍♂️

Uc撚冇資格屌00打外星人荒唐，唔該屌咗unicorn先

That's why 富野超越唔到宮崎駿

seed 屌打

點睇AGE

證明高達得00同uc兩套打得

係好睇但未到屌打，但至少可以平起平坐
利申:00後

08小隊
衰在最尾變左愛情小說咁
但對戰爭既刻劃真係最深刻

seed算ok但destiny放飛自我，寫衰咗之後狂補設定話自己特登咁寫

uc抄star war
uc仲抄00
rx78抄0高達
馬沙抄trans-am抄跑車
阿寶抄李瘋子
uc有獨角獸做時光機
所以00>uc

uc入面0080,08ms同0083係神作。
0083唯一缺點在於條女既行為太嘔心

00是高達唯一神作

it's time now wowowowowowowow
see me now ahahahahah

やっと出逢えたんだね

但00s2除左個尾真係唔多得

00電影版=空洞無物、雷大雨小

適合蘿蔔頭